點解大J 咁能癲至少賺少六七位數字黎反共？

癲能到

邊個

錢唔係佢最想得到既野
佢最想得到既係頭髮

生晒係下巴度

風水輪流轉

呢一刻賺少d
遲d幾倍返嚟啦

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

患難見真情

You sure ?
係咁sure 迖哥就唔會咁

有d人賺夠就會想做留名青史既野
侵侵都係咁, 錢佢無咩? 人生唔係剩係玩金錢呢d數字遊戲

以前大j割高登蓆依家達哥割兄弟蓆

人地市場係香港，驚咩，訂閱人數仲升咗

點解你覺得只有窮人先有動機反共？如果你係咁諗嘅，你心裡反共嘅動機只係因為冇錢，而唔係為公義同香港。

佢最新個條古巴片有解釋